(我係求人)清屋，舊物

清屋，有無人會收留 舊雜誌？或者知道邊到有人會回收？
送進垃圾桶是下策。
舊雜誌承載當時資訊描述過往歷史。
睇返以前mobile game還未壯大，pc online game仍是主流。
coco

e-zone
790
791
792
793
795
796
797
798
799
800
801
802
805
809
810
811
812
813
814
816
817
818
822
821
823
824
833
834
847
848
849
850
851
852
858
860
861
864
865
866
868
870
871
873
874
875
876
877

pc game weekly
640
641
642
643
644
645
646
647
648
649
650
651
652
653
654
655
656
657
658
659
660
661
662
663
664
665
666
667
668
669
670
671
672
673
674
675
676
677

678
679
680
681
682-683
684
686
687
688
689
690
691
695
700

too long didn’t read

網遊人週刊
398
399
400
401
402
403
404
405
406
407
408
409
410
411
412
413
414
415
416
417
418
419
420
421
422
423
424
425
426
427
428
430
雜項

唔關事 宣傳舊post

我犯錯了

自己推去收賣佬算啦

我記得coco有集炒飯超人
講條女比納豆玩

當年家姐條仔都拎黎左右睇幾轉

Ching仲有嗎

有人咁勇上嚟你屋企？？

堆Ezone game雜誌要黎做乜鬼野
考古咩
拎去賣紙收賣佬到算啦

巴打po圖搞左幾耐

正皮係比巴打po圖既心機

樓主用po圖既時間推落街賣仲好啦

好撚有心機Post圖

其實你可以排好哂一堆一堆咁影

巴打，你影了幾耐？

好用心影 已正

好吧，就咁做。

原本想用影但效果差，改做逐份scan畫質會更好。

比小弟癲既痴線佬大有人在。

coco 有冇LALALA美食超人

有粒i7-2620m(唔肯定)，有無巴打要？
我可以寄比你，我比郵費。

祝福樓主

push

我要